［百屌成材］sony手機回歸自家Sony客戶服務中心保養！

親愛的顧客：

多謝您對Sony 產品的支持。

由2021年3月15日起，銅鑼灣Sony客戶服務中心將會提供 Xperia產品的維修保養及售後服務，並同時備有專遞維修服務供選擇。

而位於旺角銀城廣場之Sony Xperia客戶服務中心，則於2021年3月15日停止上述服務。

Sony客戶服務中心地址及服務時間、專遞維修服務網址如下：
地址
香港銅鑼灣軒尼詩道555號東角中心(舊翼)16樓
服務時間
星期一至日上午十一時至晚上八時

專遞維修服務
網址

有關Sony Xperia客戶服務的詳情，請瀏覽Sony Mobile HK Facebook專頁或致電服務熱線：8203-8863。

索尼香港

10年死忠 會都轉左幾年
賣得貴過iphone

屌佢比銀城做臭曬先收返黎做

以為Sony 得返相機同ps

Sony mobile 之前係野仔
部門合併左先自己做返

Csl回收價2000左右

好心佢生性d啦，連旺角都保唔住

旺角維修中心係外判tso架傻鳩
你係咪未搞清楚維修中心同sony store

以前旺角花旗銀行嗰邊唔係自家咩？

花旗銀行個個Sony Store搬咗隔離街好耐
同埋個到冇搞Xperia

又要去銅鑼灣 都係旺角方便D

買過部Experia XZ, 個mom感應不受控制， 會自動亂跳， 死都唔肯換parts ，同一個問題上去旺角服務中心搞左7次都係幫我factory reset. 我自己都識啦， 洗鬼你幫我咩

我連登第一個post就屌柒TSO，怛無乜人理我
當年整Z5整足八次Total無咗30個鐘，真係食屎狗嚟

[索尼罪大滔天] 強烈建議巴打們唔好買Sony機

我撐你，罪大淨係會買電視同PS 電話係垃圾來

Z5p最記得3.5mm插成日壞
整完又壞 壞咗又整 無限loop

遊戲機其實都唔係好 之前ps4又係勁多問題 只係佢接近獨市

老實講 未壞過佢d機 好襟跌
但係更新咁多年都仲係差